你班廢青同我入黎！

黎緊我都做

各位資深既廢青 講下做左幾耐
同有啲咩要注意 買定野宵夜夜晚食

掉左屋企條鎖匙佢

屌你老母留名

連登無人做廢青？ #shockin